有冇人覺得少數派對於今次泛民總辭咁激動有啲奇怪？

如果我係少數派真係開心都嚟唔切啦點會個個而家好似狗急跳牆咁

同樣道理俾美國制裁嗰班膠官就算心底裏好嬲好嬲都會扮到冇所謂一樣

唔通真係已成condom?

佢哋知咩事啦，佢哋始終都唔係自己人，支那本性係唔會相信香港人
假如無曬泛民無曬競爭，點解唔搵返啲支那移民黎做

佢地班垃圾原本都徙米飯, 對家走撚哂, 仲有乜利用價值遲早立法會都唔使選

佢地激動係自知地位不保

冇晒藉口賴 之前都賴下拉布

自我加速由靜靜地贏變到俾世界各國圍屌

因為依家無晒藉口，如果有咩做錯就佢地全部揹晒獲